預告！ GME班狗又要出嚟吠

國債利率升，GME就會升